
addexamstorequest

this._controls.MCDT_EXAMSGROUP_EXAMSLIST

ControlsManager.items.REQUEST_LIST[1].getDataSource()


a função que leva os exames seleccionados para a página "Caraterização Geral dos Exames a Pedir" é a mesma independentemente de se estar a criar de novo ou a editar.

isto funciona bem quando não se apaga nenhum exame antes de editar,

suspeito que de alguma forma ele esteja a apagar tudo quando apaga só um

portanto tenho de encontrar a função que é chamada quando apago uma linha da glist de exames

""
Mcdt_Base_v2_1.Mcdt_BaseNS.AddExamsToRequest(_this.SelectedExams);
""

""""
   _this.RequestMCDTList = _this.RequestMCDTList.filter(function (req) { return req.GroupExamCodeRubr != obj.GroupExamCodeRubr && req.GroupExamService.Code != obj.GroupExamService.Code && req.CodeExt != obj.CodeExt; });
""""

^^este boi aqui em cima apaga a lista TODA (_this.RequestMCDTList está com os itens todos antes de correr, depois fica completamente vazio)

req.GroupExamCodeRubr != obj.GroupExamCodeRubr
&&
req.GroupExamService.Code != obj.GroupExamService.Code
&&
req.CodeExt != obj.CodeExt




""""""""
req.GroupExamService.Code != obj.GroupExamService.Code
""""""""

é isto que o parte



PARA FECHAR:


Mcdt-Request-v2.ts -> linha: 8100